{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013882",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도(영흥도) 펜션704 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15時、チェックアウト時間は11時です。 予約人数を超える場合、追加費用が発生することがありますので、予めペンションまでご連絡ください。 最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しはできません。 ペンション以外はペットと一緒に入室できない場合もあり、未成年者の予約と利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守してください。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 娯楽や飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定で料金が間違って表示された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 入室の際の予約特典としてIPTVとWiFiを利用でき、すべての客室で利用可能です。 バーベキュー場は15時から22時まで利用でき、炭とグリルは追加料金があります。 ペンション内に常備薬が設けられており、駐車場は狭いので1部屋に1台の車両のみ駐車できます。 ペンションは長慶里海水浴場の近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約人数を超える場合、追加費用が発生することがありますので、予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペンション以外はペットと一緒に入室できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は予約と利用が可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "もし施設物を損ねた場合はどうなりますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、放歌高吟はできますか？",
            "answer": "娯楽や飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金が間違って表示された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定で料金が間違って表示された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊時に利用できる設備はありますか？",
            "answer": "入室の際の予約特典としてIPTVとWiFiを利用でき、すべての客室で利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は15時から22時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は狭いので1部屋に1台の車両のみ駐車できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは長慶里海水浴場の近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 629
    }
}